入嚟擺低你選擇繼續做人嘅理由

集思廣益

屋企人未死

好想搵到一個真正關心自己既人

就嚟去其他地方生活

好多野未做

想試下揾到靈魂伴侣的滋味

因為人係求生 唔係求死

搵soulmate 同埋用音樂打救全世界

玩開咩音樂？

屋企有樓

一日未完場一日都可以認輸

搵緊做人嘅理由

學緊電吉，偏向funky, hard rock, metal

不過是一件垃圾

怕痛

唔敢死 未搵到伴侶

唔想身邊既人為左自己既離去唔開心同傷心，就算自己過得有幾唔開心都唔可以因為自己既自私而令其他人為左我傷心

仲有父母

有未玩過既遊戲，有未睇過既動畫，唔死得住

點解要死 你覺得做動物好開心？

因為父母仲健在

要返工

未破處

要睇住個女長大

我重要玩同享受音樂
溝女